[telegram]單對單9up/吐苦水

tg：loser0123
唔使知我係巴定絲，亦唔需要知你係巴定絲，更加唔需要知你係邊個有時同一個完全唔識，完全陌生嘅人講嘢，仲暢所欲言過一個識咗好耐嘅朋友welcome to all
當我垃圾桶盡情發洩負能量我就會好開心

仲有冇得傾？

有呀 loser0123

find me

推翻上嚟先

又4點

又3點失眠嘅你地仲唔搵我秒回

4點半

2點

做乜仲推post

冇推啦改咗Id 巴絲們應該搵唔到我了